喺評論美國示威之前，你知唔知咩叫Antifa先？

我日日喺連登見到連登仔話Antifa係中共派嚟搞亂美國，我真係笑撚咗出嚟，等我解釋下咩叫Antifa

Antifa即係Anti-Fascist 反法西斯主義

係一個理念而結構極鬆散嘅「羣組 (A group of people)」 (呢點好重要)

Antifa呢一個字一開始係由20世紀開始出現，顧名思義係反白人主義，新納粹主義等等，而且係冇大台，只係用嚟形容一班有相同理念嘅人，雖然都有啲反法西斯主義者會自己開組織，但係並唔係Antifa嘅全部。

今次嘅美國示威有一部分都係由Antifa引起嘅。但係重點嚟喇，其實BLM支持者同暴徒入面都有Antifa (呢點我喺上一篇文講錯咗，深感抱歉)，但係點解BLM支持者同暴徒會互相攻擊？

記唔記得一開頭講過Antifa只係一個理念同埋只係一班人，即係只要有人係反法西斯主義，就可以叫佢做Antifa。

即係只要你反中共，你就係反中共。

而喺示威入面和平Antifa同暴力Antifa嘅關係就好似黃絲同熱狗一樣，有共同目標，但唔視對方為朋友(/視為敵人)，所以其實和平示威者同暴徒都有Antifa，只係暴力Antifa騎劫咗和平示威。

就好似熱狗嘗試騎劫反送中一樣，黃絲即刻屌鳩佢哋。

中共操控Antifa？

我同你講，係冇可能 上文提到Antifa係一個理念，冇一個知道晒所有係Antifa嘅人嘅身份，佢係冇註冊，冇實際上嘅組織，所以中共係完全冇可能操控Antifa ，你可以話佢有叫蝗蟲去搞事，但操控Antifa係完全冇可能，特別係世界上除咗美國人嘅Antifa，佢哋知道中共係近乎Fascist。但美國嘅Antifa由於要重視喺反警暴示威，大家就有咗呢個誤解。

我見到連登有post話Antifa喺加拿大搞事，其實嗰班根本可能唔係美國嗰班Antifa，就好似Anonymous咁樣，有美國，有台灣，有香港，佢哋都係獨立行動，互不干擾，因此中共搞埋加拿大嘅指控都唔成立。

你要知道嘅係，呢場示威根本就唔會對世界局勢有大影響，我相信侵侵喺未來幾日就會諗方法解決示威者嘅demand，中共都冇必要去操控一個「冇實體嘅草人」

懶人包：Antifa冇大台

洗白文

係

收皮啦
屌你老母

我有Antifa嘅美國朋友幫我解咗畫，唔肯接受現實？

自己唔明人哋個詞點解就屌人

咁換個講法
中共利用Antifa呢個理念去搞事

多謝樓主洗白支共

你個邏輯有少少問題
antifa呢樣野冇組織性、冇大台
唔代表中共冇派人扮成antifa參與示威

點撚樣利用一個理念去搞事 都要搵到有人係支持先得

中共搵唔到太多人扮，所以一定會有其他Antifa制止，中共根本影響唔到場示威

講事實咋你整咗個草人出嚟，我話嗰個係草人就話我洗白

中共搵唔到太多人扮，
呢個係你主觀想法，
之前香港都有鬼佬奶共搞鳩示威者。

得幾個，頂盡畀你一萬人哋美國幾十幾百萬人

你可以話美國大多數示威者係真心出黎，
但你唔可以用antifa本身只係一個理念，唔係一個組織，黎推論中共冇混入搞事。

中共都搵人扮民主派(香港)
咁唔通屌哂全部民主派？

你比個和平既antifa先再討論啦

冇既咪一樣係草人 青色既馬 有角的馬 你講乜都得架啦

中共係有混入搞事，不過唔係混入Antifa搞事，我只係幫Antifa澄清唔係幫中共澄清

樓主美國朋友

搵5毛煽動下已經夠啦？
點會利用唔到
都係喺連登用嗰d扮極端技倆架啦
然後見人就屌
點會利用唔到

我冇話其他示威者都係被控制，
但樓主用antifa只係思想唔係組織黎推論：
中共完全冇混入、冇必要控制一個草人

呢個論證方式係完全唔合理

Antifa點會冇和平我班美國朋友就係和平Antifa嚟

就算你要外界例子，啲媒體只係聚焦喺暴力Antifa上面污名化Antifa，咁你玩晒

Antifa唔係咁易煽動每一個人都有佢嘅行動宗旨如果啲五毛煽動咗和平Antifa唔畀人圍都偷笑

我冇話中共冇混入，我只係話中共冇混入Antifa，依家啲媒體就係污名化咗Antifa令啲人覺得佢係衰

你自己睇錯意思喎
樓主紅色大字寫「所以中共係完全冇可能操控Antifa ，你可以話佢有叫蝗蟲去搞事，但操控Antifa係完全冇可能」

佢話中共有混入，但一個理念冇可能控制到，正如中共有混入飯民，但控制唔到民主運動同示威者

共產主義都係好野 你話係唔係

你知唔知咩係煽動仇恨不嬲中共打超限戰唔係要派曬自己既人出去, 係侵蝕你令你達到佢要既目的, 呢種就係操控

睇黎唔明個個係你

反法西斯主義唔係好嘢

你意思係法西斯主義係好

美國示威者同我哋有共同點就係反對警暴，呢一點我喺上一個po有講

講你話冇操控係錯, 又講第二樣野

我意思係主義呢D野不嬲都係9UP
要睇佢出左咩結果先知好定唔好

我就係講緊中共冇混入antifa呢樣野結論既論證過程出錯，
antifa係思想組織鬆散，
但唔代表中共唔可以混入。

我地香港示威者一樣係以思想主導，
組織鬆散，
黑警一樣可以輕鬆混入。

你中文閱讀理解有問題「所以中共係完全冇可能操控Antifa ，你可以話佢有叫蝗蟲去搞事，但操控Antifa係完全冇可能」

我嘅意思只係中共冇用Antifa混入，唔代表中共冇操控其他嘢

即係中共可以唔用1+1=2 但係可以用2+0=2

現在已被告謀殺 仲繼續係咪玩法
是否中間有人煽動

連登仔睇antifa完全係藍絲思維

Antifa係極度鬆散，係鬆散到平時冇組織，但係有活動可以成堆人出嚟嘅地步。中共係冇可能知道邊個人係Antifa

香港示威者起碼都有連登同TG Channel

明明全世界都認同中共係法西斯主義者
成班child登仔定五毛即刻現型

係囉，連登仔

反法西斯主義者幫法西斯主義做嘢

人民嘅憤怒冇得講，我哋都由一開始反送中變香港獨立

你又知中共無混入ANTIFA？
連登仔都知咩叫鬥紅 中共只要鬥ANTIFA就可以了
好有洗白FEEL

樓主唔好覺得Antifa有個理念就一定好堅定唔會比人操控啦
Antifa入面分組織，就一定有會比支共收買既可能性
民主派都係一個理念啦，泛民咪又係出左個湯渣華
講到尾Antifa唔係一個宗教，而人始終都係見錢眼開

點撚樣鬥Antifa

Antifa只係1 同 0嘅分別

你係反法西斯主義者就係Antifa

點撚樣鬥

有冇證據

同跳樓浮屍集中營案一樣，盟軍開唔到入奧斯威辛，咁就永遠無真相。

既然 antifa 無大台，只係一班理念相近既人
(照你既形容，無大台個程度去到好似會餵流浪貓咁)
咁點解你可以肯定中共無混入呢個理念人群或者拎黎做擋箭牌拉攏呢個群眾？

好似 d 「我就中立既」然後下面講 d 野瘋狂維穩咁
又或者林琳o係公眾媒體話「僅代表個人意見」唔係代表建制派咁
你真心信佢唔係講大話，咁咪你啱囉
但係支共完全無咁既 credibility

依家係你要prove Antifa冇比人收買，點解用四隻字就將個責任推比我
你個Antifa美國朋友講你就信？

antifa 有自己既旗，有自己既dresscode，
你點知而家係媒體上出現既antifa入面冇中共既人？

你強調中共可以混入，但冇混入antifa，
但事實係混入咗antifa你都唔知。

所以你講中共冇可能控制一個唔存在既草人，呢個結論係錯。

正正因為組織鬆散先易控制，
求其搵d人扮完，見到antifa就可以扮自己人影響對方行動。

依家只係三級謀殺，基本上同誤殺同級
告得咁輕手梗係服唔到眾

做得Antifa通常都唔會咁容易畀人煽動，如果有人突然搞事就算五個見唔到，十個都見到

同埋呢場示威係反種族歧視，Antifa都會focus喺種族歧視

d 人唔接受現實， 一陣日出都關中共事

其實中共要搞事就真係唔只得滲透加入呢招既，spread propaganda + fake news都得

我自己個人判斷，呢場騷亂有antifa支持者，有單純因為反對racism出黎既，亦有因為lockdown搞到情緒崩潰 / 生活唔到既，亦有中共搞事既，每樣野唔係mutally exclusive，係差在成份係幾多
（仲有每個state政經文化都唔同）

只係啲人將中共搞事同antifa link埋一次，呢樣野本身站唔住腳，但其實啲人要prove中共搞事根本都唔需要prove呢點

Antifa係冇組織

你當光明會知道晒所有嘢？

就好似勇武咁，一個小隊唔會知另一個小隊做乜

Antifa都唔會知道其他Antifa做乜，基本上係以一個人為單位，中共會咁得閒一個一個收買？

事實係有antifa 激進化咗，
會對佢地認為係法西斯既人用暴力。

你講既antifa係理想化既antifa

越講越似
疫症果時中共話過別人係法西斯

依家講緊美國幾十幾百萬人，你以為似香港勇武得幾千人？

就算公開嘅Antifa有中共嘅人，其他唔係Antifa嘅示威者都唔會畀佢影響到

所以我話和平Antifa同暴力Antifa會開拖，但唔一定係中共滲透

問題係你話中共有混入示威，
但冇混入antifa。

事實係antifa只係思想，冇組織既話，
只要有枝旗，
任何人都可以混入。

所以你直接用思想、冇組織性黎講中共冇混入antifa，係唔成立。

中共都有混入民主派，你係咪會走去屌「民主派」呢樣野？
邊個混入你咪屌嗰個人，邊個偷野、邊個打死人咪鬧嗰個 點解要走去打個稻草人？一個冇大台嘅主義，點解其他支持者要幫另一個有問題嘅支持者埋單？即係民主黨奶共入中聯辦，你會屌「黃絲」奶共？因為佢地都支持五大訴求？

倒邊轉，點解唔係搵證據證明中共混入Antifa
而係要樓主推論一件事唔存在

咁咪搵個組織出嚟屌 而唔係屌個理念，明唔明

上年暑假

Antifa supporter

呢個係邏輯嘅問題，你係啱，但嗰個滲透嘅人唔代表Antifa，佢都冇可能煽動到Antifa做嘢，所以即使Antifa被混入，Antifa做嘅嘢完全會係自主唔受中共影響

我冇話過美國其他示威者係受影響，
我都識美國朋友反警暴，
但你唔可以用咁鬆散既推論就否定中共有人以antifa姿態混入搞事呢個可能性。

個黑人 （民主黨支持者）

其實中共梗係有搞事，見連登同微博一樣都係周圍貼嗰啲示威者舉中國旗p圖就知

Twitter一堆五毛扮香港人去講示威搞臭香港人個名，連登仔又中哂計加把口去鬧人地示威
呢啲就真係被滲透

簡單D講 中共做既野咪同香港一樣 在遊行當中煽動什至自編自導

有乜問題，支共只要收買其中幾個就可以再煽動到其他人跟風，小小成本就有收獲，何樂而不為？
成個post到尾樓主對Antifa既描述都係「通常」「以為」幾隻模糊不清既字眼，如果咁就想人信服真係有少少難
不如樓主po埋你個美國Antifa fd既說話比大家參考下？

我明呀
主要係想屌你老母
屌你老母

咁既話你句野唔應該打：中共冇混入 antifa，
你應該話真antifa唔係恐怖組織，
但事實上而家既antifa的確有對佢地認為係法西斯既對象有暴力行為，
而呢種偏激程度，
已經係另一種法西斯。

中共可能有人用Antifa姿態混入搞事，但係呢個只會影響Antifa嘅名聲，啫係Antifa其實係無辜

美國朋友
比個group名黎啦
你咁講我話我老竇係當奴侵都得啦

同埋真係有小部分「鬼」扮antifa然後煽動都係唔可以排除既可能性黎既
不過個人意見，影響唔大。中共真係咁做係on9，叫佢繼續向俄佬偷下師先啦

跟返樓主個講法：你搵到個組織出黎咪可以幫Antifa清白正名囉

我都講有和平同暴力Antifa，一班Antifa同另一班Antifa做嘅嘢可以係完全唔同，即係一班Antifa整出嚟嘅後果同另一班Antifa無關

我明白你既意思

但係你o個句「通常唔會比人煽動」係要有 d 假設先會成立到：
1) 自稱/成為 antifa 有 d 門檻，你無咁上下智慧/獨立思考乜乜乜做唔到 antifa
2) 由 1 引申，個門檻指標係有人/組織/有辦法去 verify，亦會出現某 d 人做唔到 antifa 呢個情況

咁咪完全違背左你講既無大台

好似反送中黃色陣營咁，藍絲建制要扮都好容易穿煲
又或者藍店貼下文宣播下榮光扮黃咁
佢做到點你先 declare 佢係唔係黃？
o係你「無大台無組織」既前設之下，你有咩門檻、點樣 declare 某 d 人做左咩野就係定唔係？你又點樣 realistic 咁去 justify 每一個 antifa 都係清清白白？

問題係任何抗爭都必然有勢力混入搞事
但冇理由因為部分人搞事就去否定個抗爭/主義，咁樣就乜都唔使做。

呢個係重點，只係樓主表達唔到

打稻草人
拉

問緊，等陣

黃絲又話唔鬥黃
誠哥都係黃絲

成個post好撚好笑

樓主解釋Antifa理念同構成，講話冇大台好難控制

樓下班友一係屌佢洗白，一係叫佢證明中共冇操控，證明一件事唔存在

大佬點討論呀

你又知? 咁你知唔知呢個世界有冇因果輪回?
呢個世界有冇耶穌? 有冇時光倒流? 宇宙盡頭係乜?

你班連登仔先係打稻草人嗰個

我冇否定成個抗爭主張，
我係否定樓主用鬆散推論，
得出中共冇混入antifa呢個結論。

唉，樓主pin呢個
連登仔幾個月都未明「冇大台」背後指緊乜野

有美國Antifa朋友同我講我咪知囉

咁如果我遲過1976年出世就唔知咩叫一戰二戰咩

使乜服眾? 司法獨立唔係大民主嘅公審。係咩性質就告咩，唔使理消費者架，又唔係商家

樓主就係想講 antifa 要鬥 antifa
你立心不良或者比人煽動到o個 d 就唔係 antifa
又鬆散但又要考牌咁

連登不嬲都唔適合討論
成班打J mk仔毒撚突然政治，其實只係維園阿伯級論政

你話呢個世界冇神，你點證明？你點prove呢個世界冇神？

成班兒登仔係香港叫人唔好捉鬼
美國人搞就話人地全部都係鬼

兒登仔自已做就得,人地做就唔得?

我咪講Antifa只係 Yes 同 No

你反法西斯主義你就係Antifa

樓主唔止係講中共冇控制，
佢仲講中共冇混入。

一樣野唔知存唔存在既話，
唔應該話佢唔存在，
亦唔應該話佢存在，
只有抱有懷疑先係正確態度，
抱有懷疑先會試下搵出真相。

咩評論美國示威前要知咩叫Antifa先
首先兩者冇咩關係，唔係個個評論都係想講 Antifa，呢啲嘩眾取寵式標題已經嘔心
其次冇人講Antifa 100%係中國共產黨直接控制，有唔該你捉撚住嚟屌，冇唔好無的放矢

佢唔止係表達唔到 佢直情係講到似係高級5毛想SPIN果下先係

佢係話理念控制唔到，所以唔存在中共控制理念(antifa)呢回事。
等於中共混入香港抗爭者，咁係咪可以講成中共控制香港抗爭？ 明唔明呢個講法有幾搞笑

我再講多次「所以中共係完全冇可能操控Antifa ，你可以話佢有叫蝗蟲去搞事，但操控Antifa係完全冇可能」

我嘅意思係中共可以透過其他方式混入，唔係完全冇混入示威

你講嚟講去都係呢句
樓主論點都唔係講中共有冇混入
而係中共冇可能完全操控到antifa

Sorry

唔撚明你d 結論點黎
講少少唔關事既野就即刻飛去結論

屌
民主黨入埋中聯辦都計黃絲啦 有幾難明

知唔知咩叫agnosticism

問題係佢唔止講中共冇控制antifa，
佢直頭話中共冇混入antifa。

呢兩樣係唔同既野，
antifa冇大台，所以控制唔到係ok，
但用埋黎推論中共冇混入antifa，
就即係講香港抗爭者冇大台，
所以中共冇混入過，
成個推論就係咁1999。

好同意樓主講法
但我認為中共係想 只係無能力操控 學你話齋因為佢根本唔係一個organization 就好似一個intangible既idea或者believe咁

不過另一方面睇 支共會搧風點火 對成件事未必會完全零影響 even只有少少影響 好難相信今時今日任何對美國不利既野支共會就咁放過

咁我個字用得唔好，sorry

總之我嘅意思係中共冇可能利用Antifa影響示威

你諗深一層就明

唔係講緊呢樣，講緊你點知中共冇插手？
一口咬定？

五毛使撚spin
繼續推你地香港人on99上Twitter屌美國人示威者=antifa=收中共錢，得罪哂美國平民、失哂議員支持咪得囉
人地微博五毛就推緊美國示威者舉中國旗p圖，連登就信哂呢套，將示威spin去中國到就真係五毛啦

「所以中共係完全冇可能操控Antifa ，你可以話佢有叫蝗蟲去搞事，但操控Antifa係完全冇可能」

我嘅意思只係中共冇可能透過操控Antifa嘅方式影響示威

冇話中共唔可以利用其他方式影響示威

你呢點有個問題

每個人有自己意識
但有同一個目標
卻有不同理解
同時地個終點係一樣

而有同一個終點的話
咁樣被煽動就係可行

例如香港各勇武都有不同意志
但有同一目標，只要插一個黑警入去
成條Team就可以因為一個黑警而走向極端
而且有幾多條Team因為黑警而推左出去送頭？

所以理論上你岩
但實際上被煽動既機率唔係無

你要知道支共係大師級利用人性去達成目的既政權

你識燒山就知antifa係咩。
默克爾太太係聖母係諾貝爾大眾汽車和平獎嘅得主。勇武動作派係法西斯，鬼佬左派好勇武，可以打柒同制止佢地。
咁antifa會砌侵而唔砌支共，係必然啵。除非支共已經伸到隻手搞佢地。
我們只可示範一次。
咁係每個國家示範一次定真係示範一次咁多呢?

聽講班antifa用抖音交流

中共當然可以學俄羅斯咁樣, 左右兩邊都放人開pages, 下面D人全部真心膠

你知唔知國民黨點解打輸比支共？
就係利用一點黎無限放大到國民黨各階層叛變

點解唔可以完全操控Antifa？唔係好明。
咩為之完全，唔完全就唔係大部份操控？

支共咁玻璃心 肯定都有份做架啦
咩叫肯定控制唔到 你又點知？

就好似連登都有大把5毛搞事

個班垃圾共狗 共狗一定會玩呢味 垃圾低賤民族

你太天真了
澳洲就係一個例子
到底有幾多人？
人數一定唔少

Antifa係因為打侵而唔打中共而令到畀人認為佢係中共操控

實際上Antifa 喺呢場示威入面都係爭取緊同我哋一樣嘅人權同反警暴

但我都講咗呢場示威嘅人數多達幾百萬，要煽動唔係咁易

而小粉紅都利用美國警暴嚟推動示威

我哋要做嘅嘢就係用警暴connect美國人，草船借箭

但大家向香港會識鬧嗰個黑警/嗰隊team被煽動aka割蓆，而唔會鬧「勇武收咗錢」㗎嘛
但依家處境去咗美國就變咗antifa 收咗錢

美國人好多都用抖音

即係利用Antifa影響示威

連登有5毛搞事 咁所以連登就等於紅登？

Antifa嘅意志好堅定，特別中共係近法西斯主義

此Po已完
純粹樓主用一面之詞去FF

我諗樓主既完全操控就好似香港既選舉咁
種票就不完全既操控
搵黑警做票站職員、截龍、換票箱、唔公開點票、選舉主任偏頗處理問題選票就係完全操控
DQ 就係終極操控

地下有隻蟲
諗番起琴日跌左塊餅落地
所以塊餅係識生蟲

我打幾百字有埋論證都一面之詞

你一口話有操控就唔係一面之詞

而家矛頭直指聯邦政府，中間肯定有人煽風點火，加鹽加醋，好話唔好聽，根本成件事到而家接近失控，洲政府已經即刻比哂反應，革扯個幾個差佬，要去到無差別攻擊大商鋪地步咩？仲有果班趁火打劫，恣意搶掠
而家擺明係「我搶野，你唔可以拉我，如果你拉我，我砌你警暴，煲大佢=冇差佬敢拉我，我繼續搶」
美國就係衰太雜，咩人咩組織咩思想咩主義嘅人乜都有，一大堆陰謀論，一堆on9仔就信到十足十，有咩事老閪都話咗政府有問題先
政府又係傻，為咗言論自由成日放縱謠言
黃色熊人今次開心死，原來打擊美國唔洗用軍隊，求其up兩嘴，煽動下班傻鳩就可以搞到佢笠笠亂

美國基本上後生都用抖音
而Antifa都多後生，user group overlap好合理

唔好學台灣奶共媒體咁樣韓國N號房用tg就話小英政府都用tg，兩個唔關事嘅野拉埋一齊講整一個負面假像出嚟

其實導火線都係個黑人畀差佬殺，搞到洛杉磯暴動翻版

你讀下支共點樣逆轉勝國民黨啦
美國又有孔子學院，中資投資
要放人過去煽動有幾難呀。

佢估姐，佢又唔係總指揮
你最多話「我認為係咁」就得

你唔明我解釋

Antifa冇大台>冇特定對象>人數多>分散>冇可能完全操控

當年國民黨就係依家共產黨
不如你去睇下返校先

共產黨成功嘅方法就係抗爭者要學要識要用嘅野，唔好因人廢言

問題係你講呢個部份係幾大部份
到咗一個數就唔可以話係個別事件

人民公社，間諜策反，假新聞
挑起國民黨內部矛盾
你真係唔知？

Antifa狙擊澳洲撐港集會 指「聲援香港人就是納粹」

咁呢個post個antifa又乜事
你又話知道支那接近法西斯
但又屌鳩香港親美 然後無視香港警暴問題？

你講嘅只係中共可以煽動嘅方式，而唔係利用Antifa嘅方式

我都講，Antifa係一個理念，兩班人實際上做嘅嘢可以係完全唔同

我都唔可以確定全部Antifa知道XXX

客觀效果就係幫中共澄清，一開波講到中共完全無份，見多人心水清就話中共係有搞事，但係唔係混入antifa ，你上帝視角呀?

Antifa blackboc哂點計
前線勇武都計唔到幾大部分係鬼啦 又講唔好捉鬼

人在極度亢奮狀態下會失去部分思考能力
係呢個情況下只要共匪一煽動，就會達到佢要既目的

"我同你講，係冇可能...冇實際上嘅組織，所以中共係完全冇可能操控"
咪撚鳩UP啦

而美國的反法西斯運動則起源於80年代末期的左派政治氛圍，主要以反種族主義為其意識型態。目前美國的反法西斯運動別沒有統一的機構或是中心領導人，但反法西斯主義的機構已遍布全國。
其中美國西岸的組織規模最為可觀，像是已成立10年的波特蘭「玫瑰城反法西斯主義」，便是在臉書上十分活躍的一個Antifa組織。

淨係識個意識形態
但見唔到班人現實做緊乜
定扮睇唔到?

中共放人入去抽水係抹黑埋香港既運動
TRUMP就借機屈埋落去脫身
香港勇武又唔俾人講捉鬼,美國勇武全部都係鬼
成班支登仔自己勇武就合情合理,美國人勇武就雙重標準

國民黨向台灣搞白色恐怖你唔知？
共產黨用方法成功革命，俾你講到好似國民黨中咗陰招好無辜咁，癡撚線

香港成日講黑警殺人、強姦又算唔算假新聞？
叫白警報串老豆搵仔算唔算間諜策反？
黃色經濟圈又算唔算人民公社？
根本革命要成功來來去去都係嗰啲手法團結人民、動搖政權，講撚到啲手法係極權政府陰招真係

我既意思就係
樓主所謂「操控」係指「完全」同極端如 DQ
而樓上好多巴絲就講緊種票o個個 level 都係有參與操控
佢有 attempt 就唔可以當佢唔關事

mug 9
有幾多looting 有片睇啦
雖然looter=/=antifa

屌你 咁同wumao大中華有咩分別
"中國係好多壞人 但都一定有好人"
鬼唔撚知"任何抗爭都必然有勢力混入搞事"咩
睇佔個%大唔大你就知咩事啦

咁姐係都未必好似你咁諗 支狗無join落去潑火啦
未必全部 咁為數唔少都唔出奇
支那人去到外國 都好多仲係愛支民族主義上腦
要制控入antifa潑火唔難

btw雖然我都知道你想解釋咩係antifa 咁嘅諗法係幾好

不過唔好睇少支那玩人性對抗 階級戰鬥爭嘅手段
真係除左老祖宗俄仔第一 佢都真係第二

Antifa 反對所有野 除左共產主義

好叻叻 搵個賊出嚟話自己唔係賊

仲要突然講咩捉鬼 9唔撚搭8

中國微博一堆示威者舉中國國旗p圖，中共使撚澄清？佢不知幾想大家覺得中共有份

唔係點樣扮到自己好有勢力可以威脅到美國，迫美國同佢deal？

係連登仔先咁蠢走去跟中國口風幫佢地建構政治本錢

你講嘅大部分無錯，但我都有少少野補充
Antifa冇錯係一個理念，但無大台/組織其實係唔啱嘅
就好似民主/建制夠係一個理念，但總會有代言人
現實係的而且確有無數嘅小/中型組織，有冇比中共滲透就自行判斷

第二Antifa=共產？
Antifa本質係反法西斯，並帶有反資本主義色彩，但唔係支持共產，而佢哋基本上認為美國係法西斯/資本強權（唔係全部antifa都咁諗，但應該係主流意見）

但係當反法反資係佢哋唯一信條嘅時候，變相antifa係無自己嘅思想
XX主義好多都唔係二元對立，例如資本主義嘅對立唔係只有共產主義，仲有無政府主義etc 其他up唔出
換句話說Antifa就係一個思想公廁，只要你嘅信條有反資反法就係同路人
而目前反資反法，甚至反美嘅走得最前係中国/共狗，Antifa自然就傾向共產，加上西方睇東方有種神秘主義色彩，同我哋崇洋一樣，自然會忽視一啲缺點

利伸喺美國，同學生/vet/普通人了解過，有錯請大大力屌我，樓主認同嘅就pin呢個

「雖然都有啲反法西斯主義者會自己開組織，但係並唔係Antifa嘅全部。」巴打閱讀理解能力有冇問題？

但係你一開波就係幫「全部」antifa 講緊野 wor..

支那不斷將美國暴動連繫香港抗爭
你就走去幫手
唔係弱智就係5毛 block定先

建構政治本錢定搵人埋單都未知

冇錯，Antifa係有反資本主義色彩，但資本主義嘅對立面唔一定係共產主義，好似我個朋友咁佢理想嘅社會形態係民主

弱智仔 知唔知咩叫smear campaign
知唔知點解咁多扮黃fake news
知唔知咩係content farm
一張PS圖吹到扮好有勢力威脅到美國，迫美國同佢deal

極端反法西斯主義反撚到無政府加共產主義就收皮
叫你個fd洗定八月十五

條友亂9咁黎 都唔知自己己講緊咩

理想嘅社會形態係民主 但係又反美
繼續鳩噏囉

咁搵邊個解畫，有冇好提議？

黑人抗爭者同班looting 割咗蓆，looting 有男有女有黑有白有墨佬，你拎looting 出嚟想講乜？

Btw中國多好人定多壞人根本就關香港人撚事，香港人同中國人都係受中國政府控制

如果中國政府未收皮就等於中國人壞人%大，咁香港政府未收皮/2014前未正經抗爭就難道等於香港人壞人%大？
無錯極權/獨裁政府的確係人民養出嚟，但係咪可以二分法咁話啲平民好/壞？
有冇諗過其實係回馬車鬧番自己

題外話
其實我都想帶出香港人自己唔好做思想公廁，要認清自己追求嘅係乜嘢
究竟我哋嘅終極信條係反共？定係民主？抑或走一條全新嘅民粹道路？記住獨立只係一個過程，大方向究竟係乜？
歷史上反共唔一定等於自由，戒嚴時期嘅台灣就係一個好好嘅例子

知唔知咩叫full democracy自己都分唔清資本主義同民主

antifa只係一個理念
人人都可以係antifa
就算中共間滲透都係你地一分子
所以今次嘅破壞入晒你地數
更加咪撚諗住推卸責任

我篇嘢嘅重點其實係Antifa係思想公廁嗰度

同pro trump連登狗解釋曬氣

咁即係屈人啦屈人呢個point上面已經有提到，佢原本係好畀媒體污名化，我係解釋返佢原意

我想知有幾多Antifa開聲或出動抗議支那對維吾爾人和藏人的暴行？有無去過中國使館抗議？有無在大學校園反抗孔子學院？

作謂香港人我都想Trump連任，不過希望大家可以企喺美國人角度諗嘢

問題係香港人唔知美國政府想玩咩牌就唔好衝出嚟
所羅門契爺都叫香港人收聲，偏偏成班人衝出嚟做美國藍絲屌示威者=looting=暴徒/=antifa=收中國錢
香港人驚得罪侵，但又唔記得侵唔係獨攬大權，佢都要靠國會靠議員做野。
香港人衝出嚟屌(錯)人，到時點靠民間施壓議員支持香港
到時又出幾十個post屌人地唔支持=收中共錢就真係得啖笑

Antifa 反 Nazi, 撐共產
Nazi 咪又係共產
Nazi 全名係
National Socialist German Workers Party

香港人就係反共產，完！

要留意返中共喺國際地位上仲未係法西斯主義，而且Antifa嘅活動大部分都係喺美國

個班叫人不割席不分化出黎講兩句好唔好?

咁都叫屈
你地做嘅嘢大家嘅嘢大家有目共睹
網上打家劫舍 周圍攻擊白人同破壞嘅片
連本土示威班人都頂唔順你地騎劫佢地
自己做臭個名 話人污名化啦
左膠一貫做法

師兄我get你想講咩
但民主係一個進程嚟，無一個國家行緊民主嘅終極形態
Antifa有民主/民粹支持者唔出奇
利伸非洗白，覺得antifa on9在於無自己思想，今日無政府聽日共產

連登仔追求緊屌人 你見呢排屌Antifa屌抗爭者偷野仲肉緊過香港事務就知
根本就算香港人贏咗，只會搞咗個國民黨、共產黨之流出嚟 口講時代革命，佢地思想根本都冇革命過，仲係停留向2014到。

即係選擇性反。

和平Antifa唔支持暴力Antifa

我企喺我個friend立場上嚟講我都係屌鳩班攻擊白人同破壞嘅人

和平Antifa只係唔明白點解媒體剩係聚焦喺Antifa唔好嘅一面而唔係好嘅一面

Individuals involved in the movement tend to hold anti-capitalist views and subscribe to a range of ideologies such as anarchism, Marxism, socialism, and social democracy.

屌你老母樓主腦殘定眼殘？

咁反埋火星人好冇呢個世界咁多個國家點反得晒

唔需要話太多人扮 主要有人帶風向再搧風點火就得 當然佢哋混咗幾多人落去冇人知 但係肯定有人入咗去「走！走啦！」

講策略就得，今鋪喺民主黨地盤爆發，睇下佢地點拆

共產主義同馬克思主義唔代表中共，越南都同中共唔同啦

屌，香港人2008咪一樣屌陳巧文
黑人今日先受警暴咩？人地黑人民運嗰陣香港人去咗邊？
香港人最冇資格笑人選擇性反

同中共一樣

本身antifa個名就臭咗
而且係自己做成 唔好怪人地污名化
你係想人地分別到你地
就出嚟搞個新行頭出嚟

香港人反共撐資本主義，完

"Antifa groups are generally organized independently, consisting of various socialist, communist, anarchist and other anti-racist activists." >>>寫到明有份囉

樓主自己research下Antifa 先好幫人洗白啦！你朋友嘅民主立場唔代表整個 Antifa，你朋友自己都唔清楚了解 Antifa 由咩組織就參加?? 真唔知定扮唔知都好有問題囉

比你同你朋友補下腦

知唔知當年蘇聯同中共嘈咗幾耐修正主義嘈到動哂武，中國仲要同美國合作抗俄？

係媒體剩係播Antifa暴力嗰一面，咁其實所有嘢都有黑暗面，點解其他嘢冇被污名化，Antifa本身係冇嘢

所以侵都放軟手腳，係連登仔太監上身急埋侵侵嗰份
侵擺明等民主黨自己執屎，香港人on9踩隻腳入去

Push

佢痂Q咗線呀 . jpg

Antifa係左翼而香港人係右翼，我一早知

同埋我朋友係Antifa係因為佢反性別+種族歧視同資本主義

所以今次個訴求點係
處理今次黑人被殺案
警察執法不公，濫用暴力
同埋正視白人警針對性執法
前兩者明顯解決咗，四個差佬都比人革職，後面疑似警暴都先革職後調查

最後一項係制度上問題，唔係一張紙，一個口令就可以解決到嘅問題，要用上一段時間去改變

既然冇急切性同可以即時處理嘅問題，用咁偏激手法，只會加深兩邊矛盾
你開一槍，對家唔忿氣又開一槍，你又回敬佢一槍
而家又唔係香港發丸，美國有中立法庭，有全面法律，有哂片有哂證據，慌佢會走得甩咩，雙方私下開片根本就白痴，一冷靜就會見到隻黃色熊人係到搞屎棍

每次antifa出嚟帶嚟嘅
只有破壞同暴力
無提倡任何有建設性嘅嘢
你自己都承認antifa裏面有班咁嘅人
而家又怪人污名化
不如你講下佢做過啲咩好嘢?

係嘅
香港人只接受非黑即白

唔係想洗白，至於大家最關心嘅究竟Antifa有冇比中共滲透？
我嘅意見係一定有，Antifa冇終極大台唔代表中共無用Antifa嗰朵搭建大台
其實滲透嘅定義好廣，連仔無比中共收編唔代表連登冇俾人滲透，我認為只要中共打住Antifa旗號而冇俾人捉就算係成功滲透
都要提醒返句呢啲只係我嘅個人意見，請自行思考，hea少陣，上網睇多啲新聞，自行判斷我講嘅嘢

支那實際上搞呢d顛覆活動係無蘇聯犀利，好有可能係支那只係收買到幾個細組織，其他都係俄國或者北韓包辦

香港人唔係右翼
而係你個fd太左

有啲Antifa就係認為只有暴力先可以解決到問題，依個係事實

但Antifa嘅原意係好，只不過有人將佢用暴力嘅方式實行

而Antifa其實對香港人冇乜影響

政治嘅嘢好複雜

我講我個朋友其實係為咗人權自由同反制度做Antifa

我嘅論點只係想講Antifa入面都有唔用暴力嘅人

其實咁只係顯示咗Antifa有撚就收
Antifa嘅主流意見其實好難去判斷，只需要知道佢凡反法反資主義都照單全收呢點戇鳩就得
佢今日可以係民粹主義支持者，聽日可以係共產走狗

有乜咁難明？

就算一班人有不同理念，但只要目標相同，就會合作以達到目的啦！

你係咁撐你朋友係民主理念係無意義，因為佢嘅目標同Antifa 入面其他非民主派別嘅目標係一致

咁啦，不如你講一個執政黨標榜自己係馬克思/共產而又唔係獨裁極權或者貪污腐敗嘅，我當你贏
越南咪一撚樣係獨裁，只不過佢呢期係開明獨裁咁解

目標係一致但實行方式唔同

你見到Antifa係暴力，但實際上都有用和平理性方式

我都覺得係
大家好似以為protesters = dems
其實當中都有好多人反侵既同時都反緊mainstream dems
就係因為佢地覺得建制裡面(both republicans & dems) 都解決唔到警暴既問題，所以佢地先會變得radical
大家真係唔需要take side
總之企住反警暴呢個立場係實冇死

係，我另一個po有講

哩下真係笑左
點會搵唔到人扮
自身人口咁大
再煽動一批人出手
已經足夠啦

法西斯主義唔係好野都唔代表Antifa係好野，基本邏輯問題

So? 蘇聯同納粹夠係仇人，咁又點？等於要支持蘇共？成班左膠冇撚腦？

呢個世界現存嘅共產國家得幾個，我輸得未

Antifa最重要唔係社會同共產主義，而係改善資本主義嘅弊病

共產黨原意都係好
但往往共產主義建構嘅政權
都會變成極權政權同邪惡政權

依點就係問題，令Antifa喺大眾眼光變成係衰嘅
不過我哋都做唔到啲乜

係呀，Antifa 根本就係一班理念未必相同，但有相同目標目的嘅人去一齊合作以達到佢地想要嘅目的，入面邊個係牛鬼蛇神都唔重要，就係樓主朋友所講嘅無大台

開呢個post意義係幫#Antifa洗白。

一味講就算中共搵人混入，antifa都唔會俾人搧動
好堅持呢個說法但你都說服唔到自己啦

同一個理念都有分唔派系
你係勇武 混個黑警入嚟帶頭衝你都跟啦

和理非見人搶掠咁著數都可以貪念起而變啦
更何況你見今次都有白人搶嘢

被搧動其實唔難
但你咁堅持話無就一定有問題

唔係要捉鬼
但唔係由你開post話無鬼

你咁講，就好似話其實ISIS 入面都有做文宣嘅和理非啦

問題係ISIS係一個組織 而Antifa實際上唔係

ISIS每個人嘅行動都有關連

而Antifa每個人之間嘅行動可以係無關連或者好微

俄佬唔會咁on9係呢個時候玩煽動，佢最想美國㩒住中共，你諗下你條日日攞住把槍係你屋企隔離開槍，諗下都恐怖，更何況條係三家性奴，隨時反咬你一口
所以俄佬最想1.5（俄+0.5（中=2（美

敵人嘅敵人未必一定係朋友

喺啊，中共立國都係話打倒國民黨獨裁極權啊，俾人權民主自由平等，反資本家剝削，咁又點？共產黨都好多和平理性非暴力，散播愛與和平添啊，咁又點？左膠本身個思想就喺唔想自己努力爭取，而係要其他人俾你，最後就喺打壓你搞獨裁，用標籤打壓異見，你仲要叫人支持

Antifa 唔係組織？你同你朋友梗係未見過 Antifa 嘅 membership card 啦 有埋microchip㗎

原來你朋友係混水摸魚掛名嘅 Antifa (好想做) 唔怪得之連基本 Antifa 組織嘅資料都唔知

此po已完

你睇下「你朋友」開口埋口話人racist / fascism
係咪呢d都要不割席不分化？

兒登仔係咁架啦

btw good文

但係係恐怖組織

中共有個部門聯繫世界共產組織

Antifa係澳洲宣傳支持香港示威者等於支持法西斯主義
你支持antifa?

即block根主啦，大家根本唔駛同佢討論

又引左好多五毛出黎

又係你隻生滋狗

Antifa係一個冇法西斯主義國家出現代表佢哋自己本身就係法西斯

屌你 I mean 中共有機會透過抖音煽動種族仇恨

Exactly

Dllm 反法西斯=支持法西斯？

樓主真係好多朋友

百度 d frd?

I mean 反法西斯唔等於支持far left

咁梗係唔需要全國既protest都搵人扮啦

而美國亦知道只要搵到幾件中國人 有組織咁參與就砌得死中共

咁點解Antifa要屌香港人

連續兩個anitfa post
笑撚左

拉

其實話係支共搞既有無證據？ 有就即spread 啦

理性討論
你話: antifa無大台，所以無可能係有人操控
咁你點証明佢無大台?
或者佢本身有大台呢？

Antifa 真係反法西斯 ，唔通中共真係共咩 中共先係最法西斯 最極權

兒登仔應該係一個人黎
靜係得一個角度

史太林：西方左派係一班有用概白痴

假設你係外國勢力，有香港示威者嚟同你講，我哋冇大台，個個獨立思考的，唔會有位畀中共入到
然後轉個頭你就見鬥黃、捉鬼、左膠、嗌林鄭落台、人血饅頭、滲透、帶風向你都心諗jm9啦

係樓主個腦裝草定你問個friend個腦裝草早啲叫你個共匪棋子friend面對現實

仲講，侵侵已經將antifa視為恐怖主義組織

大家聽我講一句
史太林：西方左派係一班有用概白痴

咁去偷野 亂打人嗰啲係anti緊咩？

=

2016大選，Antifa班撚樣見trump supporter就打
有人舉美國旗就搶撚左黎燒，樓主扮盲？

反法西斯？ 香港打到仆街個陣班撚樣做緊乜？ 中國搞緊新疆個陣佢做緊乜？ 美國本土俾中國生化襲擊佢有無出黎反中共？

收撚皮喇樓主，你當連登仔on9咩

講得好好

香港班勇武一直講緊以武制暴
武力 唔等於 暴力
武力有原則有底線，點到即止

Antifa班撚樣見trump supporter就打，周街搶車打劫，就係唔打班差佬，仲要pro CCP反美既，樓主叫呢班做同路人？

屌那星，乜撚樣無組織，平時無連繫，上網吹個雞即囉晒架餐蒲頭？ 咪玩喇屌

香港無大台，班勇武都起碼要個tg聯絡喇on9
無組織無聯繫？ 你講撚笑？

你唔識聽英文

咁e+比班癲嘅人+looters騎劫咗
點算好？

AntiFa 好多係commies ，係美國commies =支持中共
因為中共自稱共產/反法西私

Fox news黎架，咪當我on9
樓主係解post主？ 我用左好多年wo, 咪嚇我